★ DJ溶斷 集氣區！

drop

你條J 斷佢都未斷